{
  "id_query": "23975274",
  "total": 16305,
  "total_current": 200,
  "max_score": 90.56814,
  "origin_question": "Cho hỏi lam hồ sơ onlne hoàn tất  xong có phãi mang hồ sơ gốc lên đó nữa k.",
  "hits": [
    {
      "score": 35.932884,
      "id": "20764272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đk trả góp xong sp ip5. Và đã trả hoàn tất. Giờ mình đk trả góp thêm sp ip6. Có cần làm hồ sơ trả góp lại k. Hay xét lại hồ sơ cũ luôn",
      "answer": "Chào anh HoàngAnh vẫn cần đầy đủ giấy tờ làm lại hồ sơ mới khi mua trả góp lần này nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.856083,
      "id": "19578060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có xuống được nhà lam hồ sơ trả góp k ạ . Hay bắt buộc phải đến cửa hàng làm hồ sơ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ làm hồ sơ trả góp tại nhà anh nha. Anh cần ra siêu thị để làm hồ sơ và nhận máy nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.662342,
      "id": "22729592",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi? E có hồ sơ trả góp rồi nếu mua trả góp nữa có cần làm lại hồ sơ ko ad?",
      "answer": "Chào anh inhNếu anh đang góp 1 sản phẩm rồi thì anh có thể góp được thêm sản phẩm nữa nhưng với công ty tài chính khác, lúc này thì anh cần phải có đầy đủ giấy tờ để tham gia góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.83549,
      "id": "23225869",
      "field_search": "question",
      "question": "E có làm hồ sơ ol .bên ngân hàng cũng đã gọi .và đã làm hồ sơ xong .nhưng bên tgdd nắn tin hồ sơ ko dc chấp nhận .là vì lí do j ạ",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì bên em chỉ mới hỗ trợ anh xét duyệt hồ sơ online, khi ra siêu thị thì anh cần đối chiếu thông tin một lần nữa, nếu thành công bên em mới có thể hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm nha anh, mong anh thông cảm. Để biết thông tin lý do cụ thể thì anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ một cách tốt nhất anh nhé.- Home Credit : (0283).38 999 666 - Fe Credit: 1900 545 415 - HDSaiSon: 1900 55 88 54. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.846466,
      "id": "30388969",
      "field_search": "question",
      "question": "-CMND hơi kém còn tất cả đủ có làm hồ sơ trả góp không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) yêu cầu phải rõ hình chữ và số anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.124683,
      "id": "23607858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ? ,Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ?",
      "answer": "Chào chị,Khi tham gia thì chị cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện.... nha. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.021362,
      "id": "19315416",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trả góp cần báo cho ng nhà biết k?",
      "answer": "Chào anh, Anh làm hồ sơ trả góp bên em công ty tài chính sẽ xin số điện thoại gia đình gọi về xác nhận thông tin anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.89383,
      "id": "22428973",
      "field_search": "question",
      "question": "Một hồ sơ có mua đc 2 sản phẩm k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Chị có thể mua trả góp 2 sản phẩm qua gói trả góp của công ty tài chính ACS tại DienmayXANH.com chị nhé. Các công ty tài chính khác rất tiếc sẽ không được hổ trợ ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.795979,
      "id": "21898274",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qa đt rồi ng khác có thể lên lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Người khác không đến lấy máy cho chị được nha. Sau khi được duyệt thì chị phải là người mang giấy tờ đến siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu lần 2 là có thể nhận máy về nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.430613,
      "id": "23053383",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy phí hồ sơ là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Làm hồ sơ trả góp thì không tính phí chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.871593,
      "id": "17829488",
      "field_search": "question",
      "question": "Chước e có làm trả góp rồi giờ Cmnd gốc bị mất . Vậy giờ có làm hồ sơ mới có được k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu CMND của anh bị mất thì anh không đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân từ đủ 20-60 tuổi đủ các giấy tờ cần thiết đến siêu thị để làm thủ tục đứng tên sản phẩm giúp anh nhé. Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.620203,
      "id": "19634308",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra hồ sơ online để mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chịEm chưa hiểu ý chị lắm ạ chị đã mua trả góp Online rồi muốn kiểm tra lại thông tin hay chưa đăng kí ạ vui lòng thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.387022,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.125637,
      "id": "26779179",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã đến làm hồ sơ . Đã rớt  Khó quá",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính anh nha , bên em không có thông tin ạ , anh có thể đăng ký mua góp với công ty khác được đó ạ , anh bị rớt với công ty nào ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.125637,
      "id": "25850696",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trã góp trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì thời gian làm hồ sơ trả góp sẽ từ 30 đến 4 giờ đó chị nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.122696,
      "id": "27750318",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp làm hồ sơ mà quên nói người thân biết gọi k trùng khớp vậy mình ra mua lại có dc k vậy. Có duyệt hồ sơ được không",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ được làm hồ sơ lại nha anh, tuy nhiên tỉ lệ duyệt phụ thuộc vào công ty tài chính, bên em không nói trước được ạ.Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.063898,
      "id": "18707527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e làm hồ sơ bên HD Saigon máy ip6 32g dk k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ có phải anh đang quan tâm đến công ty tài chính HD SaiSon không anh, nếu đúng thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính HD SaiSon được ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ chi tiết gói lãi suất phù hợp cho anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.031288,
      "id": "22742781",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần hỗ trợ làm hồ sơ online ak xxxx343233",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em đã nhận được thông tin số điện thoại của anh và sẽ có nhân viên hỗ trợ anh trong 30 phút nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.747265,
      "id": "26113466",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị có thể lm hồ sơ oline giúp e đc k e có đủ cmnd với sổ hộ khẩu bản gốc rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh có gói lãi suất 0% của FE Credit anh nha, vui lòng trả trước 2.547.000₫ và mỗi tháng khoảng 1.032.000₫ trong 6 tháng anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.699781,
      "id": "25092775",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua  trả góp iPhone 6 là duyệt hồ sơ luôn ha ad",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ đợi thời gian duyệt hồ sơ nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.386913,
      "id": "21165669",
      "field_search": "question",
      "question": "Các a.c QTV cho e hỏi, e có hồ sơ trả góp bên cty mình. Mà hiện tại hồ sơ của e đang góp cho 1 điện thoại. Vậy e có thể góp thêm 1 điện thoại nữa được ko ạ?  E cám ơn",
      "answer": "Chào anh Liêm,Trường hợp của anh, anh vẫn có thể tham gia góp tiếp được nha anh! Tuy nhiên, anh nên tham khảo góp qua công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang góp để đảm bảo tỷ lệ duyệt hồ sơ nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.378403,
      "id": "19417466",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp làm hồ sơ nào nhanh nhất thế ad",
      "answer": "Chào anh! Trả góp thì làm hồ sơ của công ty tài chính FECredit có thủ tục đơn giản nhất. Còn thời gian duyêt hồ sơ thì tối đa 24h nếu làm online. Còn ra siêu thị thì  tối đa 3- 4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.371012,
      "id": "18735818",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không ai gọi làm hồ sơ ủa góp cho em vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì sẽ có nhân viên hỗ trợ liên lạc sớm nhất anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.046324,
      "id": "22751329",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi khi hồ sơ trả góp bên công ty homecredit từ chối bao lâu làm lại hồ sơ được. Xin cảm ơn và chúc ádd buổi tối làm việc hiệu quả.",
      "answer": "Chào anh Hồ,Sau khi anh bị HomeCredit từ chối thì có thể làm lại hồ sơ sau 4 tháng với HomeCredit ạ.Chúc anh buổi tối thứ 7 vui vẻ ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.869543,
      "id": "27459043",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lúc trước em đã trả góp thành công 1 lần rồi nếu muốn trả góp nữa có cần duyệt hồ sơ nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn cần phải duyệt hồ sơ trả góp đó anh nha. Vì với hồ sơ trả góp cũ đã trả góp xong thì bên em sẽ không lưu lại thông tin khách hàng nữa anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.70283,
      "id": "23529298",
      "field_search": "question",
      "question": "taficho e hỏi buổi tối khoảng 19h30 có làm hồ sơ trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tài,Buổi tối 19h30 vẫn có nhân viên của công ty tài chính làm việc ở Thegioididong.com hỗ trợ anh mua trả góp ạ, đến 21h mới nghỉ ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.684288,
      "id": "25248944",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị đã xét duyệt online với công ty tài chính thì công ty tài chính sẽ gọi thông báo duyệt thành công hay không thành công với chị từ 4-24h chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.622766,
      "id": "22614091",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6 32g hồ sơ ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Mậu,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.547934,
      "id": "29216294",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt 6 32g , làm hồ sơ sao a",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.489048,
      "id": "25253496",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã gửi hồ sơ đky mua trả góp nhưg ko thấy phản hồi, xxxx368263,Đã gửi hồ sơ đky mua trả góp nhưg ko thấy phản hồi, xxxx368263",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại không biết anh đăng ký lâu chưa ạ, bên em sẽ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ trong vòng 24h anh ạ, và để được hỗ trợ nhanh hơn anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở em sẽ kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.482567,
      "id": "20671972",
      "field_search": "question",
      "question": "- Nếu đặt hàng online thì làm hồ sơ có cần lại thế giới di động k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ olnine được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.225662,
      "id": "18765291",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu hồ sơ duyệt được thì có thể mua 6s đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh. Nếu hồ sơ trả góp của anh được duyệt thành công thì anh có thể nhận máy ngay được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.912064,
      "id": "22013911",
      "field_search": "question",
      "question": "e có làm 1 cái dt chả góp rồi . bh e bị mất BLX muốn  lấy hồ sơ cũ làm 1 cái nữa dc k",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc phải làm lại hồ sơ mới chứ không dùng được hồ sơ cũ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.888834,
      "id": "26161395",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hồ sơ duyệt mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại, hồ sơ trả góp duyệt trong vòng 24 giờ. Anh vui lòng thông tin thêm về độ tuổi, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh nhân dân, sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe, có thể kèm theo hoá đơn điện/cáp/nước/nét của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất đến anh. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.702873,
      "id": "23521191",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang sử dụng thẻ tín dụng bên FE,  vaqyj hồ sơ có duyệt đc k ạk?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn còn tùy vào công ty tài chính đó chị nha. Chị vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.61997,
      "id": "26147816",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước 10% thì tỉ lệ duyệt hồ sơ trả góp của e có cao k ạ.nếu đc thì sáng mai e ra siêu thị tgdd gần nhất để làm hồ sơ ạ,và e có đủ giấy tờ là cmnd với sổ hk bản gốc ạ mong đc ad phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là duyệt hồ sơ là do công ty tài chính quyết định ạ, mong anh thông cảm, nếu như hồ sơ mình hợp lệ thì công ty tài chính sẽ duyệt cho anh nhé, anh yên tâm anh nha, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.5152,
      "id": "21915161",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua trả góp là để lại cmnd cho tiệm giữ hay là đem tới làm hồ sơ r mang về ạ",
      "answer": "Chào anh.Với CMND khi anh làm hồ sơ xong thì nhân viên công ty tài chính sẽ trả lại CMND gốc anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.358847,
      "id": "18736293",
      "field_search": "question",
      "question": "Chán không ai liên hệ làm hồ sơ đợi khuya mới điện thoại chắc",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ em rất tiếc về sự chậm trễ này, em đã chuyển lại thông tin đến bộ phận chuyên trách, anh đợi thêm một thời gian nữa anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.243994,
      "id": "18562727",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp thì có cần phải xét duyệt hồ sơ hay không vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ phải xét duyệt hồ sơ của anh ạ. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.131626,
      "id": "27063062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe thì làm hồ sơ có cần xác minh về gia đình ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thường thì trả góp công ty tài chính cần liên hệ gia đình để xác minh đó anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.029692,
      "id": "29065632",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em muốn mua trả góp làm hồ sơ mất bao lâu",
      "answer": "Dạ chào chị Trường hợp chị làm hồ sơ trực tiếp tại cửa hàng thì tương đối nhanh chóng chị nhé, có thể trong vòng 1 tiếng ạ. Còn nếu chị làm thủ tục online thì sẽ thuận tiện hơn tuy nhiên thời gian xét duyệt hồ sơ từ 4 tiếng đến tối đa là 24 tiếng chị nhéThông tin đến chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.849928,
      "id": "22763985",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt làm hồ sơ online trước rồi qua hôm sau e nhận hàng đc k ak",
      "answer": "Chào anh,Vâng anh có thể cho em xin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online, khi nào hồ sơ được duyệt thì bên em em sẽ gọi đến anh, anh có thể ra siêu thị đối chiếu hồ sơ và nhận sản phẩm anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.7833,
      "id": "23976585",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp bên FE CREDIT rồi. Bây giờ mua trả góp tiếp có cần phải làm & duyệt hồ sơ nữa không ?",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vẫn phải làm hồ sơ để được công ty tài chính duyệt lại từ đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.77433,
      "id": "24754788",
      "field_search": "question",
      "question": ". Đặt trả góp trên đây thì hồ sơ thế nào ạ. Gói giống vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Hiện chị đăng ký trả góp gói nào thì gói đó sẽ giống như chị gửi hình cho bên em chị nhé. Chị xin vui lòng nhấp CHỌN để đăng ký làm hồ sơ trả góp online chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.562847,
      "id": "22571594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm,Cho e hỏi là e cung cấp số cmnd họ tên đầy đủ r bên mh làm hồ sơ trước ngân hàng đồng ý r e đem giấy tờ gốc lên lấy máy luôn được ko vì sợ lên làm 1lược ko đc quê lắm",
      "answer": "Chào anh Nếu các giấy tờ của anh xác thực và rõ ràng thì cơ hội của anh được tham gia làm hồ sơ trả góp là rất cao anh nha, do đó thì anh không cần quá lo lắng đâu anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.443132,
      "id": "30998973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình nhân viên làm hồ sơ trả góp tới mấy giờ vậy ạ??",
      "answer": "Chào chị,Nhân viên làm hồ sơ trả góp đến 21h chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.333443,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.309986,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.010927,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.93926,
      "id": "28138574",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có hồ sơ trên PE. QTV kiểm tra dùm em muốn mua điện thoại IPhone 6 Hồ Đình Quân Số Cm: 186891442 Số ĐT : xxxx973985",
      "answer": "Chào anh,Bên em không kiểm tra cmnd của anh được ạ. Lần này amu trả góp anh vẫn cần làm lại hồ sơ từ đầu ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.93926,
      "id": "28138533",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có hồ sơ trên PE. QTV kiểm tra dùm em muốn mua điện thoại IPhone 6 Hồ Đình Quân Số Cm: 186891442 Số ĐT : xxxx973985",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên em không kiểm tra hồ sơ cho anh được ạ, anh có thể nói rõ hơn anh đã có giấy tờ gì rồi, mức trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em tư vấn anh gói lãi suất phù hợp ạ!Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.921284,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.908695,
      "id": "19236845",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp bên fe củng nhiều hồ sơ rồi. còn 2 tháng nửa là hết hồ sơ. chưa có nợ xấu lần nào. cho hỏi mình mua góp đk bên fe nửa thì có duyệt ko vậy, mình mún mua máy này. admin tư vấn giúp với",
      "answer": "Chào anh. Với trường hợp anh đã từng tham gia góp với bên Fe credit thì với lần tham gia tiếp theo thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ không cao đó anh. Anh cũng có thể cho em xin thông tin thêm giấy tờ mà anh hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất của công ty Homecredit cũng được đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.885704,
      "id": "17548097",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp 5s mua thêm 6 vào hồ sơ cũ đc không ad.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp mình cần làm hồ sơ mới xét duyệt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.622921,
      "id": "17831050",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu hồ sơ k trả trước chỉ cần bằng lái xe và hộ khẩu và hoá đơn điện thì có được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Để có thể mua trả góp trả trước 0 đồng thì anh cần CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm CMND không ạ?Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.61119,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.58404,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.576618,
      "id": "28716104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd bản gốc vs shk phôt công chứng đc ko ạ.Với cả sản phẩm này ra cửa hàng mua trả Góp 0% thì có cần xét duyệt hồ sơ ko ạ???",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Nếu sản phẩm này anh ra trực tiếp siêu thị mua trả góp lãi suất 0% thì mình vẫn phải chờ công ty tài chính xét duyệt hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.334837,
      "id": "21900000",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qua đt nhờ ng khác đem giấy tờ theo đối chiếu và lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị KiềuRất tiếc thì với các giấy tờ khi đem ra siêu thị để đối chứng cần phải chính chủ thì mới được xét duyệt chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.314304,
      "id": "27538207",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi bua em có mua con 2i gop dc 3 thang gio e mua con nai nữ dc k a lấy hồ sơ cuu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể mua trả góp thêm 1 sản phẩm đó anh nha. Nhưng anh phải làm lại hồ sơ trả góp mới thì mới được đó ạ. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà anh đang mua trả góp, số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.221666,
      "id": "19247404",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi mua trả trước 0 đồng đến tại tgdd luôn thì xét duyệt hồ sơ bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh. Thời gian xét duyệt hồ sơ trực tiếp tại Siêu thị Thegioididong.com sẽ khoảng từ 30-1h hơn anh nhé. Anh có thể mang theo giấy tờ đến trực tiếp Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ tốt hơn anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.87349,
      "id": "22744035",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần làm hồ sơ online mà sao k thấy ai gọi lại hết vậy ad nói 30 phút mà xxxx343233",
      "answer": "Chào anh Cường,Bên em đã tiếp nhận thông tin và sẽ liên hệ hỗ trợ trong vòng 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.833822,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.482508,
      "id": "23488179",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt mua trả góp iphone 6 32g ngay 25 sao chua thay  nhân viên gọi làm hồ sơ cho e vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.431675,
      "id": "22438781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp Đt iPhone 6 gio mình muốn đổi lại iPhone 6s plus mình đổi hồ sơ góp đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Anh vui lòng cho em số điện thoại anh dùng mua máy để em kiểm tra thông tin cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.213509,
      "id": "17889891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ko đưa trước vậy cần hồ sơ gì vậy? Hộ khẩu photo dc ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu như chị muốn mua trả góp sản phẩm này mà không cần trả trước thì gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit sẽ hỗ trợ chị. Thủ tục trả góp bao gồm: CMND (không quá 15 năm và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện. Nếu như chị không có hộ khẩu thì chị cần có bản công chứng trong 3 tháng thì mới được hỗ trợ chị nhé.Gửi chị thông tin!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.183006,
      "id": "28638373",
      "field_search": "question",
      "question": "Hồ sơ của em đang góp 1 cái iphone 8 plus bây h em góp thêm được ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh đang góp 1 sản phẩm còn thời hạn trả góp và anh muốn trả góp tiếp 1 sản phẩm nửa thì anh vui lòng chọn công ty tài chính khác với công ty ban đầu để tỷ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn nha anh (tốt nhất sau 3 tháng đóng tiền trả góp sản phẩm đầu)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.787798,
      "id": "26259453",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em vừa mới góp xog một cái điện thoại, giờ em mún mua với cùng một cái hồ sơ cũ được khôg ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ trường hợp này thì anh không thể dùng hồ sơ cũ để mua trả góp được anh nhé, anh có thể dùng giấy tờ như hồ sơ cũ để làm hồ sơ mua trả góp mới thì bên em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.671429,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.541409,
      "id": "19215315",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua cái này...nhưng làm hồ sơ cần giấy tờ gì và có gọi đt về ng thân để xác minh hay k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn mua trả góp thì phải cung cấp số điện thoại người thân chị nha, có gọi về người thân đó chị ơi, Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.98787,
      "id": "21650945",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy mấy ông qtv nói có hỗ trợ.trả trước 0đ.đến lúc làm hồ sơ thì bên ngân hàng tài chính k duyệt.t chả.hiểu bên tgdd làmbăn kiểu gì",
      "answer": "Chào anh,Đối với trường hợp duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính thực hiện chứ bên em không trực tiếp thực hiện anh nhé. Các máy có hỗ trợ trả góp các gói như trả góp trả trước 0đ, lãi suất 0% nhưng khi làm hồ sơ và xét duyệt có được trả góp các gói trên hay không là do công ty tài chính xét duyệt anh nha. Còn lý do hồ sơ không được duyệt là do công ty tài chính quyết định và được bảo mật nên bên em không có thông tin cụ thể ạ.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.893719,
      "id": "20104829",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi e muốn mua góp thì hồ sơ cần những gì ạ. Và trả trước bao nhiêu ạ. Em 18 tuổi !!!",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này để mua trả góp chị cần phải đủ 20-60 tuổi và chị cần có một số giấy tờ như CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu),... để làm hồ sơ chị nhé. Rất tiếc hiện tại thì chị vẫn chưa đủ tuổi nên chị chưa tham gia mua trả góp được ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên chị có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.893719,
      "id": "17599874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh vien nếu trả trước 20% hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe thì sẽ góp sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.816193,
      "id": "18442944",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb trả góp 12 tháng có cmnd bằng lái xe hóa đơn điện nước làm hồ sơ online s v ad",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% với trả trước 30% (2.997.000₫) trong 12 tháng (723.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói trả góp này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc chị có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80065,
      "id": "19609970",
      "field_search": "question",
      "question": "trước em có mua 1 sản phẩm trả góp bên home credit em đã hoàn thành hợp đồng giờ em muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì có cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu không ạ        ",
      "answer": "Chào anhTrước anh có mua 1 sản phẩm trả góp với công ty HomeCredit  đã hoàn thành hợp đồng giờ anh muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác thì vẫn cần phải làm lại hồ sơ như ban đầu anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.766907,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.62569,
      "id": "24466045",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, em muốn mua trả goóp nhưng không biết em có làm hồ sơ được ko, vì hôm trước bạn em cung mua một cái trả góp và lấy số cmnd và số điện thoại e làm số tham chiếu mà bạn ấy nợ xấu, ko biết e có còn làm hồ sơ đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vẫn mua góp tiếp nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.578238,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.352077,
      "id": "18739054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua góp 0% tức là không đưa trước thì hồ sơ như thế nào ạ..và trên bao nhiêu tuổi mới mua không trã trước được ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Với gói trả trước 0đ thì anh cần có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.257904,
      "id": "23823344",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32G trả trước 0đ,thời gian 12 tháng,vậy mình cần những gì để làm hồ sơ vậy adm",
      "answer": "Chào chị Hiện máy Iphone 6 32GB  Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, chị có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu chị có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.216494,
      "id": "24995850",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muong dt iphone 6 ma hồ sơ em đang nợ  ngân hàng 21000 nua vay em co dc  mua cha gop dc ko vat",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể làm hồ sơ mua góp anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.121967,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.735931,
      "id": "20314259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 0% thì có phải chứng minh thu nhập không ad ? Hồ sơ cần những gì và xét duyệt trong bao lâu thì lấy máy ?",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì với gói trả trước 0đ thì không cần chứng minh thu nhập nha anh. anh chỉ cần có CMND, Sổ hộ khẩu và hoá đơn điện và đáp ứng một số yêu cầu của công ty tài chính nha anhThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.58231,
      "id": "22780562",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ của người khác nhưng mình đi mua được k ạ ? E muốn trả góp đt ip 6 32g gói trả trước 50% và trả góp 8 tháng  ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này ai đứng tên hồ sơ thì người đó cần ra siêu thị để đăng ký chị nha, còn đóng tiền hàng tháng thì chị đi đóng vẫn được chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.109325,
      "id": "32102975",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại e có đặt mua trả góp online.đã đc duyệt hồ sơ lần 1 r.giờ chờ lấy máy.mà hết thì phải làm thế nào để nhận đc máy.e mua trả góp",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em sẽ hỗ trợ giữ máy giúp mình nên chị yên tâm chị nha, sau khi hồ sơ được duyệt mình vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị đối chiếu và nhận máy ạChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.86756,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.631744,
      "id": "22448965",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 0đ vậy e cần những hồ sơ gì ạ Hiện tại em 21t đang đi làm em hiện tại đã có cmtnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia góp lãi suất 0% cần có CMND, bằng lái là được ạ, anh trả trước 4.495.000đ, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.581593,
      "id": "18288119",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: Do trong hộ khẩu có người thân đang vay vốn ngân hàng, vậy thì hồ sơ của mình có được xét duyệt không ad! Mong ad phản hồi sớm ạh",
      "answer": "Dạ. Về trường hợp này thì tùy thuộc vào công ty tài chính anh nha. Vì vấn đề  hồ sơ được duyệt hay không thì tùy vào công ty tài chính họ thẩm định về nghề nghiệp cũng như khả năng  trả nợ của bản thân anh, nên em nghĩ gia đình cũng không ảnh hưởng lắm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì anh nên  ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên tư vấn trả góp hỗ trợ anh chính xác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.348341,
      "id": "18254529",
      "field_search": "question",
      "question": "thủ tục hồ sơ trả góp xong rồi mà chưa ký..giám đốc em đứng tên,mà ổng đi cv chưa về..vậy em có thể ra cửa hàng lấy máy trc đc ko ạ..em đang cần gấp máy để liên lạc làm vc..",
      "answer": "Chào anhAi đứng tên làm hờ sơ trả góp thì cần tự ra siêu thị làm thủ tục và nhận máy anh nhé, anh không đi thay được đâu ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.060646,
      "id": "21935392",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi, em làm hồ sơ vay bên fecredit nhưng HS bị từ chối, giờ em muốn mua trả góp đt iPhone 6 32g dk không? Em có cmnn và sổ hk",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp này thì anh có thể kiểm tra lại thông tin trên giấy tờ của anh đã xác thực chưa sau đó thì hẵng làm hồ sơ trả góp anh nha, anh vẫn có thể làm hồ sơ trả góp với công ty tài chính khác như HomeCredit  anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.909576,
      "id": "17706313",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã đặt cọc trc 500k iphone 6 32gb màu vàng đồng tại siêu thị TGDD Phan Thiết....vậy bây giờ em có thể làm hồ sơ trả góp được chưa QTV....01692987892",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.37% trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý, anh có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.52083,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.503541,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127665,
      "id": "21178614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sơ xuất rớt điện thoại 1 lần thì có sao không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này tùy thuộc vào độ cao và sự va đập mà sẽ có hoặc không có ảnh hưỡng đến máy ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.859372,
      "id": "19925562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Mình mua trã góp là phãi thế chấp CMND với hộ khẩu gốc luôn phải không ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp anh không cần thể chấp CMND và Hộ khẩu gốc nha. Sau khi anh làm xong hồ sơ thì Công ty tài chính sẽ hoàn lại tất cả giấy tờ cho anh nhéAnh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.152512,
      "id": "19860754",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ muốn tra lại máy nhưng e lại mua máy trả góp  30% vậy tính thời gian lm hồ sơ hay tính thời gian lấy máy vì máy  bị lỗi vừa đổi lại chưa đc 1 tuần .?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh muốn đổi trả lại sản phẩm, anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp (nếu chưa trả góp quá 14 ngày anh có thể hủy hợp đồng) anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.988452,
      "id": "19899900",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại của TGDD hết tháng này thì hợp đồng được thanh lí xong.Bây giờ mình muốn mua thêm máy mới ip6 này cũng hình thức trả góp.z có cần pv duyệt hồ sơ nữa k ?? Và lần này mình trả trước 60% giá trị máy và trả góp trong vòng 6thang.AD tư vấn zum",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu bạn đang trả góp còn 1 tháng bạn có thể tham gia trả góp thêm sản phẩm khác làm hồ sơ lại từ đầu bạn nhé. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn. Bạn cung cấp công ty tài chính đang tham gia bên mình tư vấn gói lãi suất với công ty tài chính phù hợp.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.939837,
      "id": "18301690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình xạc xong r ắ có cần rút củ sạc ra hay k hay để yên đó luoq . Việc đó có ảnh hưởng đến củ sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy sạc đầy 100%, bạn nên rút sạc ra để bảo đảm an toàn về điện, và giúp bảo quản sản phẩm tốt hơn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.665705,
      "id": "24778205",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tx buôn hồ còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm anh quan tâm có hàng tại:154 Hùng Vương, P.An Lạc, Thị xã Buôn Hồ, ĐăkLăk Có hàng, đặt giữ tại đâyĐiện Máy Xanh Số 444 Hùng Vương, tổ dân phố 4, P. An Bình, TX. Buôn Hồ, T. Đắk Lắk (Cạnh bến xe Buôn Hồ)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.665705,
      "id": "17901615",
      "field_search": "question",
      "question": "Tiếng đồng hồ ko gửi đc tin đi",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho mình biết là anh đang sử dụng loại sim nào và gửi tin nhắn đến số nào để mình có thể hỗ trợ cho anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.613119,
      "id": "25118213",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy moi lúc kích hoạt e dk cài dat gio đồng hồ k A/c truoc e mua 5s bên vienthonga lúc kích hoạt la có oy e khong thích cho lam",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm iPhone bạn mua bên mình là mới chưa active luôn nên khi mua xong bạn được quyền chính tay active làm mọi thứ bạn thích bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.598865,
      "id": "18193414",
      "field_search": "question",
      "question": "em mùa ip5s trả góp còn 1 tháng nữa là hoàn thành xong hđồng trả góp,nếu trả xong bên tgdd có thu hồi ip5s của e lại đc k ạ? tại e muốn đổi qua ip6 32g",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang góp Iphone 5s mà muốn đổi sang Iphone 6 32Gb thì vẫn được với điều kiện khoản vay trên hợp đồng không đổi (trừ gói lãi suất 0%) và điều kiện để Thegioididong.com thu lại là sả̉n phẩm của bạn được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,... trong 12 tháng nha. Bạn có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.532162,
      "id": "28767115",
      "field_search": "question",
      "question": "-cập nhật lên ios 12 sao kg có cái quay mang hình nữa hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 hiện tại đang làm bảng beta chưa hoàn chỉnh nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.481609,
      "id": "18281656",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, ngày 22.4 mình làm thủ tục trả góp máy ip6 32gb cty tài chính FE, hồ sơ duyệt ok nhưng chờ tgdd vì chưa có máy, hôm nay tgdd liên hệ thông báo có máy và gọi e lên nhận máy. Do có việc nên em chưa nhận được nên tgdd có thể giữ máy cho e đến khi nào ạ?. Em ở khu vưc bến cát, bình dương ạ.",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này anh có thể liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ chính xác hơn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.256987,
      "id": "24950123",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ở thành phố Hồ Chí Minh chi nhánh nào còn ip 6 ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.103518,
      "id": "19690855",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ em nhé. Nha hồ tải nhạc,",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB không được hỗ trợ sử dụng thẻ nhớ ngoài đâu anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.004759,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.810888,
      "id": "30302613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi . Mình cái cái app đang xài bình thường nhưng trên appstore thi ko có nửa giờ điện mình minh muốn xoa hết dư liệu khôi phục ban đầu có cách nào để dử lại dc cái app đó ko . Hoàn mang wa",
      "answer": "Chào anhDạ anh vui lòng cho mình xin thông tin tên App anh đề cập để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.790915,
      "id": "28052025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip6 này mua mới giảm tất khuyến mại trừ đc bao nhiêu ạ.máy dag 7490k đó",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về sản phẩm này anh sẽ được giảm tối đa là 500.000 khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.755048,
      "id": "32305721",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx199946 gọi nói trúng đồng hồ thông minh và cập đồng hồ và 1 thẻ mua sắm trị giá 7 triệu  đúng không ạ",
      "answer": "@Lê Văn Quý: mình cũng giống bạn nè",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.731949,
      "id": "25033166",
      "field_search": "question",
      "question": "DẠ có nha anh. MÀ sao hôm bửa em mua điện thoại góp bên fe credit. NHưng em không cần làm hồ sơ lại. Vì em đả có hồ sơ cũ rồi. NÊN nhân viên kêu không cần hồ sơ nửa. CHỈ cần cmnd thôi.",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Anh ơi trường hợp này nếu anh muốn trả góp góp nữa  thì anh phải làm lại hồ sơ mới anh nhé. Hiện tại anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.71797,
      "id": "24329030",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi thế giới gi động, mình muốn trả trước 50% trả trong  6 tháng thì lải suất bao nhiêu 1 tháng, hiện tại có CMNN + BLX có được làm hồ sơ hay không. Mình đang trả góp xe máy thông qua ngân hàng homecredit còn 2 tháng nữa là hết, mình có khả năng mua điện thoại được không - tư vấn số đt: xxxx9020572 Mr.phú",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh có thể trả góp iPhone 6 32GB với FECredit nha. Với CMND, Bằng lái xe, anh sẽ trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 878.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.703365,
      "id": "28112869",
      "field_search": "question",
      "question": "Chụp mang hình phai lam sao",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì để chụp ảnh màn hình cho máy bạn có thể thao tác nhấn giữ đồng thời 2 phím Nguồn và phím Home khoảng 2 giây bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6813,
      "id": "19897031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.. e mua đt ip6 bên tgdd. Giờ e k muốn dùng nữa. Giờ e muốn hoàn trả là cho cửa hàng tgdd.đẻ lấy lại tiền có đc k a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm Iphone 6 ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh nhaAnh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.650312,
      "id": "21044302",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 có chế độ màn hình đồng hồ chờ ntn ko a qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không có chức năng màn hình chờ này bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.525195,
      "id": "19550660",
      "field_search": "question",
      "question": "A có thể kiểm tra dùm e mua gop ip6, có đậu hô sơ k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng gọi số điện thoại 1800 1060 để được hỗ trợ chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.49551,
      "id": "21250808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hiện tại ios 11 đã hoàn thiện lỗi chưa..e hiện dang ở 10.3.2 có nên lên 11 k ạ mong ad tư vấn cho",
      "answer": "Chào bạn,IOS 11 chưa có bản chính thức bạn nha, đợi khi nào có chính thức rồi bạn hãy cập nhật bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263756,
      "id": "26671322",
      "field_search": "question",
      "question": "314 Hồ Học Lãm, An Lạc, Bình Tân còn hàng hong ạ?",
      "answer": "Chào anh, hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB vàng đồng đang có hàng tại 314 Hồ Học Lãm, P. An Lạc, Q. Bình Tân, TP. HCM ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể vào đặt hàng hoặc đến  siêu thị để xem mua sản phẩm anh nha,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.161381,
      "id": "21159792",
      "field_search": "question",
      "question": "111 đường Hồ Tùng Mậu, P. Mai Dịch, Q. Cầu Giấy, TP. Hà Nội con hag k",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn hàng ở nhiều siêu thị Thegioididong.com tại khu vực anh yêu cầu đó ạ. Nếu anh có  nhu cầu mua sản phẩm, anh vui lòng để lại thông tin (họ tên và số điện thoại)bên dưới để bên em giữ hàng và giao hàng tận nơi cho anh nhéThân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.138763,
      "id": "18431328",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là em vừa nghỉ công ty cũ khoảng 1 tháng cuối tháng 5 này em bắt đầu vào công ty mới. Em định mua iphnoe 6  9990k, em trả trước 50% và em mỗi tháng em trả 750k trong vòng 8 tháng. Nhưng em muốn mua bí mật không cho người thân biết  vậy em có được duyệt hồ sơ không?",
      "answer": "Chào anh, Khi tham gia trả góp anh phải cung cấp số điện thoại người thân trong gia đình để bên em xác nhận thông tin anh nhé. Nếu anh không cung cấp số điện thoại người thân thì tỷ lệ duyệt hồ sơ rất thấp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.017213,
      "id": "26384066",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua đồng hồ mà trả thẳng có được trừ 1 tr ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) mình không mua đồng hồ mà trả thẳng thì bên em chưa hỗ trợ khác trừ 1 triệu vào gía sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm, nhưng hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) đó anhThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.838743,
      "id": "19461149",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm việc tại tp hồ chí minh ,có cmnd + hộ khẩu photo công chứng ,có mua trả góp dc k ạ ,cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trang,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng. Anh có thể trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit đó anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.816465,
      "id": "22323368",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ ios8 lên ios11 xong xuống ios 10 đc k ạh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6  khi cập nhật lên IOS 11 thì không thề xuống được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.745913,
      "id": "30595231",
      "field_search": "question",
      "question": "Để hiện đồng hồ có cả phần đếm giây trên ip6s như trong ảnh thì có cách nào không",
      "answer": "Chào anh Mặc định thì máy không hỗ trợ cài đặt anh nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.54529,
      "id": "17826819",
      "field_search": "question",
      "question": "Co ip nao ma tra truoc 0đ không vậy e tinh lm hô sơ mua 2 cái co đc  k ạ",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0 đồng nhưng chỉ được 1 máy thôi ạ. Nếu muốn trả góp 2 máy thì anh vui lòng tham khảo các gói trả góp khác anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.44506,
      "id": "18175475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ý.đã mua 1 lần nhưng chưa trả xong có đc mua lần nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn chị nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được chị có thể cho em biết công ty tài chính chị đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.353211,
      "id": "20581840",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa thanh toán bằng thẻ master card xong. Giờ lên chi nhánh lấy máy thì phải mang theo những gì ạ",
      "answer": "Chào anh Chiến,Trường hợp này anh có thể mang số điện thoại và thẻ Master ra siêu thị anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.312401,
      "id": "20325570",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sáng ngày 31/7 mình thanh toán bằng thẻ mastercard xong. Và chọn chi nhánh muốn lấy máy xong. Thì sau đó mình có thể đến chi nhánh lấy máy luôn không? Và khi đến phải mang theo những gì?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu có máy bạn có thể đến siêu thị lấy máy luôn nha. Khi đến siêu thị bạn chỉ cần mang theo CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và tin nhắn xác nhận của Thegioididong.com là được nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.226391,
      "id": "22909617",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng sắp về sẽ có trên tất cả TGDĐ ak hay phải 2-7 ngày đặt hàng xong mới có ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện bên  em chỉ còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com đó anh ạ. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh làm việc để hỗ trợ kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không nha. Nếu không còn hàng thì bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi giúp anh từ 2-7 ngày đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.110707,
      "id": "22003827",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho hỏi: mình mới mua ip 6 hôm trước  nâng cấp lên os 11 thấy lag nên mình đặt lại cài đặt gốc cho máy để cho về os 10.3 nhưng khi đặt lại xong vào vẫn là os11 là sao?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, đặt lại cài đặt gốc không hạ phiên bản hệ điều hành được bạn nha, bạn xem hướng dẫn hạ xuống Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.104725,
      "id": "20008377",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 sp trả góp đến 1.12 là xong giờ e có thể mua góp được nữa k shop",
      "answer": "Chào anh,Anh có mua 1 sản phẩm trả góp đến 1/12 là xong thì giờ anh vẫn mua tiếp sản phẩm khác trả góp được nha. Anh nên chọn công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn anh nhé . Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đã tham gia, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.098002,
      "id": "23381069",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm mới nhất xong mình khôi phục cài đặt gốc luôn có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn khôi phục máy, bạn Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.919927,
      "id": "26339834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?,Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới với giá gốc là 7.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm sản phẩm mình vui lòng để lại tên họ và số điện thoại bên em hỗ trợ anh đặt mua hàng online hoặc anh có thể đến thẳng cửa hàng để mua ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.913929,
      "id": "25815419",
      "field_search": "question",
      "question": "mình cần mua ip 6 32g ở Mang Yang - Gia Lai, đại lí thế giới di động ở đó có hàng k ạ? mình mua trả góp trả trước 2- 3 trịu thì trả bao nhiu tháng là xong ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện sản phẩm chỉ còn tại Điện Máy Xanh 207 Trần Hưng Đạo, Tổ 4 , TT. Kon Dơng , H. Mang Yang, T. Gia Lai thôi chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất chi tiết cho mình chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.88717,
      "id": "21068319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình trượt lên của ip6 em có thấy có vài vệt sọc, đó có bị gì không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.745318,
      "id": "25146978",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bây giờ có thể nâng lên bản ios 10.3.3 qua itunes đuoc nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi cập nhật sẽ lên phiên bản mới nhất chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.680482,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.657133,
      "id": "26564608",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi có kidpu đó không",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.647291,
      "id": "17600182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi lam cach nao cai dat mat trang tròn trên mang hình iPhone 5 day",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể bạn đang nói tới phím home ảo, nếu vậy bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Assistive Touch > Bật lên là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.608458,
      "id": "21732937",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua xong hóa đơn mình để lại tại tgdđ rồi có sao k ạ",
      "answer": "Chào anh PhúAnh quên đem hóa đơn mua hàng về cũng không sao đâu ạ, bên em có lưu thông tin mua hàng của anh trên hệ thống rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.543522,
      "id": "19957669",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi sử dụng chung đồng hồ điện cơ quan nên ko có hoá đơn điện, tôi phải bổ sung điều gì?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể thay thế hóa đơn điện bằng hóa đơn nước hoặc hóa đơn tiền mạng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.392475,
      "id": "19480404",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi e muốn mua trả góp cần cmt bằng lái xe vs hộ khẩu phô tô công chứng đk ko ạ có cần phải mang hộ khẩu gốc đi ko",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể sử dụng hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng (đối với Fe Credit) và 6 tháng (đối với Home Credit) cùng với cmnd tham gia trả góp sản phẩm anh nhé. Hiện anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.379216,
      "id": "29042969",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, đang trả góp laptop có được trả góp iphone 6 nữa k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, không biết anh đang trả góp bên công ty tài chính nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.359744,
      "id": "23015791",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy ngoai khu vực hồ chí minh thì thế giới di động chỗ nào còn hàng vậy.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com đã tạm hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.310814,
      "id": "21149822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang máy iphone 6 18gb. Hết pin cắm sạc vô vẫn lên pin nhưng lên đến 5% là k lên pin đc nữa. Tư vâns cho e xem may e bị gì",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.215045,
      "id": "21890106",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em muốn trả góp máy này. thì bên cửa hàng có giữ lại cmnd vs bằng lái xe gốc k",
      "answer": "Chào anh Long,Khi làm hồ sơ trả góp xong thì bên em không giữ lại giấy tờ, sẽ trả lại khi làm hồ sơ trả góp xong anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.211169,
      "id": "21984242",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua máy ở cửa hàng thegioididong nào thì đến khi đổi trả hoặc bảo hành chỉ được mang máy đến đúng cửa hàng đó thôi hay có thể mang máy đến bất kì cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ cửa hàng nào thuộc hệ thổng Thegioididong.com để đổi trả hoặc bảo hành đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.198007,
      "id": "22386695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi lam sao vào iCloud xem ảnh minh úp lên dc z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào trang icloud.com - đăng nhập tài khoản - vào thư viện ảnh - xem ảnh bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.190008,
      "id": "29160316",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi, người ta cho mình cái iphone 4, mình khôi phục cài đặt gốc, mà giờ nó hỏi cái ID, giờ mình làm cách nào ? hay mang ra thế giới di động chạy chương trình giúp mình có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn liên hệ người cho bạn máy đó để hỏi tài khoản và mật khẩu iCloud , hoặc bạn tham khảo hướng dẫn khôi phục iCloud  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1713,
      "id": "21758864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjh hỏi là mjh đã up ROm lên android 7.0 qua recorvery qua điện thoại nhưng giờ muốn trở lại ROM gốc phải làm sao??? Cài Rom gốc qua recorvery thì toàn bị lỗi filed",
      "answer": "Chào bạn Hoàng,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ các vấn đề về uprom nên bạn vui lòng mang điện thoại đến các cửa hàng sửa chữa điện thoại để được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.168812,
      "id": "20008811",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dung iPhone 6 em su dung YouTube nhieu may nong xong tu dong tat nguồn vay co lam sao K a",
      "answer": "Chào chị,Khi chị sử dụng máy và kết nối mạng liên tục thì máy sẽ có hiện tượng nóng dần lên chị nha, còn nếu đang sử dụng mà tắt nguồn thì chị có thể tham khảo bài viết . Tuy nhiên nếu má quá nóng và liên tục bị như vậy thì chị có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra chính xác hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.158413,
      "id": "28392858",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e mới mua đt ip6 hom qak ság sơ ý làm rớt pể mặt kính màg hìh giờ e mún đổi mới mới bù bao nhiêu tiền dza",
      "answer": "Chào anh, Nếu điện thoại anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất cứ lỗi nào từ phía người dùng(rơi vỡ, rớt nước hoặc va đập mạnh) thì bên em mới hỗ trợ thu lại máy của anh, anh nhé. Trường hợp này bên em không hỗ trợ anh được. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.156277,
      "id": "27267585",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lên giá nữa",
      "answer": "Chào chị,  Hiện giá máy bên em có thể tăng hay giảm liên tục tùy theo hãng nữa chị nha, bên em có kèm theo lãi suất 0% hoặc khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.155567,
      "id": "26010316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi ip6plus có nên cho lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu hiện tại máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn chưa cần nâng cấp máy lên iOS 11 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.143305,
      "id": "17670099",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chưa có tại tgdd bến lức , nhưng vẫn duyệt hồ sơ đợi đến khi có máy dc ko QTV ???",
      "answer": "Chào anh Tuan,Trường hợp máy chưa có hàng tại khu vực anh mua, anh có thể làm hồ sơ góp trước, khi hồ sơ góp được duyệt, bên em sẽ chuyển hàng về siêu thị để anh mua máy nhé. Tuy nhiên, khi hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính chỉ hỗ trợ giữ kết quả trong vòng 7 ngày thôi ạ, sau 7 ngày nếu chưa có máy thì hồ sơ sẽ hủy. Nên để chắc chắn hơn, anh đặt cọc trước, khi có hàng rồi anh đến siêu thị làm hồ sơ góp luôn cho tiện nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.118613,
      "id": "23458157",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở phú quới- Long Hồ- Vĩnh Long không biết còn hàng cũ không ạ và bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hàng cũ không còn ở Vĩnh Long anh ơi, em rất tiếc và anh vui lòng chọn sản phẩm mới hoặc là sản phẩm cũ khác anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.113979,
      "id": "27193106",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tất cả các màu giá đều bằng nhau hết chứ",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại iphone 6 32Gb hiện tại chỉ có một màu là màu vàng đồng anh nhé, và giá của điện thoại này là 6.990.000₫. Nếu anh muốn mua sản phẩm này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong sáng mai để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.057997,
      "id": "27605251",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kh dùng icloud nữa  (xoá icloud)  Có thể chuyển tất cả ảnh và video sang bộ nhớ của máy được k ạ ?  Chỉ em từng bước với !",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kết nối mạng và vào cài đặt > ảnh đại diện > icloud Ảnh > bật hết đồng bộ lên cho ảnh được đồng bộ xuống máy là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.047365,
      "id": "26292893",
      "field_search": "question",
      "question": "Lam sao co the chụp mang hình khi đang trong che do sạc",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì để chụp ảnh màn hình cho máy bạn có thể thao tác nhấn giữ đồng thời 2 phím Nguồn và phím Home khoảng 2 giây bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.043875,
      "id": "27461419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tgdd còn bán ip5s nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 5S thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nha. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.013679,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua trong thế giới di động ngta sạc cho e là 70%, mang về nhà e sài và sạc lần 2 là  100%, lần 3 e sạc 9 tiếng đồng hồ, e sài liên tục 4h còn lại 40% pin, như vậy pin có bình thường không ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì để kiểm tra chính xác bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.995363,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968422,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9483595,
      "id": "28709771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 k có chức năng đưa lên để bật ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.935465,
      "id": "22471395",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 nay lấy gốc là ở đâu vậy ah",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thông tin về nguồn hàng bên em lấy từ hãng và hãng không có thông tin cụ thể là ở đâu chị nha, tuy nhiên Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là bản quốc tế cam kết hàng 100% chính hãng chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.925681,
      "id": "19607167",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 50%. Trả góp 4 thág.thỳ thág trả bao nhiêu.hồ sơ có cmnd và bằg lái xe đc ko?))",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trên 20 tuổi, và có CMND,GPLX. Anh sẽ trả trước sản phẩm này 4.495.000₫ ( 50% ), trong 6 tháng ( vì không có gói 4 tháng anh nhé ), mỗi tháng là 912.000₫, lãi suất 2.77% của HomeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.924858,
      "id": "19463326",
      "field_search": "question",
      "question": "mua dt xong có dán lun kiếng cường lực cho mình k vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ dán cường lực chị nhé. Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có kinh doanh miếng dán mình hình có giá 50.000đ bảo hành 3 tháng 1 đổi 1 (tối đa 3 lần đổi), để bảo vệ màn hình tốt hơn chị nên dán màn hình chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.917766,
      "id": "27269092",
      "field_search": "question",
      "question": "Tí tôi mua có lên hay giảm gì nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại có khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) và sản phẩm có giá bán:7.490.000₫ Trả góp 0% đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.866773,
      "id": "21955749",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi giay tờ các loại dùng để trả góp, là giấy tờ gốc hay là photo, mà nếu là gốc thì tgdđ giữ luôn hay làm thủ tục xong sẽ trả lại, thanks",
      "answer": "Chào anh,Giấy tờ trả góp phải là bản gốc ạ, tuy nhiên hộ khẩu có thể là bản photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng ạ. Anh trả góp sau khi làm xong hồ sơ sẽ được trả lại giấy tờ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.860975,
      "id": "31196991",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd gốc bằng lắi xe gốc có cần phô tô ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có CMND và bằng lái xe bản gốc từ 20-60 tuổi để được hỗ trợ mua trả góp anh nhé, khi làm xong thủ tục thì bên em sẽ trả lại giấy tờ cho anh ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.848371,
      "id": "20371718",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn cho mình hỏi đây là set mới hoàn toàn hay refurbished vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Vâng sản phẩm này bên em là hàng mới chính hãng 100% chị yên tâm nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.82101,
      "id": "18198190",
      "field_search": "question",
      "question": "em vừa lên 10.3.1 qtv ạ giờ máy e k vuốt dưới lên đc nữa là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp này bạn vui lòng mang máy ra siêu thị để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}